古惑的利是

今日收到封利是，反轉一睇。哇！不得了是「忠誠勇毅」
點處置？線上等

當衣紙燒咗佢

跟返佢咁做

連埋入面啲錢撕爛佢